[Aquaman Sucks?]水行俠劇透討論區

大陸嗰邊影評好好喎

創左貓眼超級英雄電影開畫最高分

留名20號睇

無人敢入黎

聽日睇

屌你老母唔好叫水行俠啦 叫綠帽俠啦

好慘啊個細佬，明明好有上進心又靚仔，老母帶自己老豆綠帽都愛著老母，見到人類係咁dum垃圾覺得人類有問題，先要開戰。屌明明水底人咁撚勁，科技又勁。陸地人被人收皮都應該吖

屌佢老母，明知自己手下一路偷偷訓練自己個賤種阿哥，對打個下仲要call齊全部子民終於可以威翻次，點知自己條女眾目睽睽之下救走個賤種，夫目前犯，咁都撐到落去，係我就搵窿捐。

只會仲有派兵打仗個陣，一馬當先，帶領子民衝鋒，自己苦心徵集嘅大軍最後比條賤種拎個19 三叉戟就收服。最後係眾人面前被人屌打。個王位又冇，條女又冇，死又唔得，仲被條反骨仔恥笑。

睇下個啊哥，好似全世界都睇過劇本，一望就知佢係主角咁，由出世到依家，全部都係有人幫著曬！三叉戟點拎又講曬，女又送埋，老母又冇死，望下個細佬？ 好撚慘啊

DC比翻D公道個細佬好唔好？好撚慘啊啊啊啊啊啊啊啊啊

最後suckman出絕招屌柒佢細佬果下
細佬O撚晒嘴，跟住影一下綠魔
果野好好笑
細佬心諗屌你老母私下醒招大絕比人偏心到咁撚樣
慘到

佢死敵全裝甲舞叉騎水龍，型到仆街

Orm真係好撚型
希望之後仲有機會出場

睇clips
orm d打鬥動作型到仆街

DC衰左咁多次
睇完都唔信係DC既戲
D場面型撚到呢

dc最型反派

網上有得睇啦

一個人人格究竟差到咩地步先會喺電影上映前將偷拍版post上討論post到？

m狗心理變態

睇盜版就收皮啦
垃圾

呢套完全係溫子仁showoff自己功力
劇本不過不失，典型英雄片啦，但係包裝方法拍得上ready player one，由中間爽到尾

仲有有對比之下JL個導演真係差幾皮，1.6億場面拍得仲勁過3億場面？
不過講真今年無一套拍到個場面溫子仁咁撚屈機，都唔知佢個腦咩構造

仲有配樂退步左。

係，配樂真係麻麻
如果有Hans Zimmer就正哂

JL joss d reshoot

仲有Danny elfman d 配樂

其實條時間線係正義聯盟之後？
我聽到女主角講話水行俠打低左荒野狼
但係個細佬又話佢呀哥從來冇落過水底世界
但明明正義聯盟佢已經係水底幫手阻止荒野狼偷粒石
好亂

正義聯盟嗰時佢只係去阿特蘭提斯個遺跡到同荒原狼打
因為佢係酒吧到救嗰個人身上有類魔嘅血
所以佢醒起之前Batman 搵佢話有威脅嚟緊
嗱嗱臨去返當年儲存Mother Box 個遺址到
由佢同Mera 嘅對話可以知道
正義聯盟之前佢真係冇乜接觸水底世界
亦唔知佢阿媽離開佢嘅原因

唔該曬巴打
當年睇正義聯盟時對喱個角色冇乜興趣所以都冇記到咁深入添

去左大陸睇
成程都好緊湊

睇完 真係好撚好睇
dc保證,d大場面永遠唔會失望
最尾場大戰

其實佢正義聯盟入面做過咩？

講多句
配樂一般般,比以往dc嘅作品失色
同埋中段d音樂選材好怪咁

一爛

究竟Black Manta中文係咩？
黑鬼魚？

黑蝠鱝

Ocean master會唔會太撚型

講堅
呢套戲好睇過avg3

有冇交代 jl 件戰衣點黎？？

快啲走，我就嚟頂唔住

Oh...何苦呢...

比咩先？
最後場大戰的確勁係過avg3幾個級數

avg3 其實好一般 打到好似火影咁 重要唔刺激

但係劇本同演員輸avg好多
細佬同老母明顯好戲過男女主角幾十條街

m狗好搞笑
唔比人覺得aquaman好睇過avg3
要個個都同佢地一樣先得
霸道到死

你仲唔快d走

又引戰？

嗰兩個真係老戲骨

唔係
理解唔到咩心態姐

扮咩呀次次都係得你兩隻狗互含
勞帝 戇鳩

鐘意dc電影就係原罪 慣哂啦
覺得好睇過marvel都係罪 唔可以有獨立思想

邊個拉埋講先呀
擺明引戰跟住扮迫害真係得你兩隻先做到

咁又係
明明次次都係dc狗引戰
m狗一定唔會引戰 全部都係好人黎

咁大隻又過又粗都無興趣

m撚幾好人
知呢個post個個都期待水行俠
專登貼搶先版link出黎益大家

其實你係咪以前個沙贊
點解要開新ac呀

我係呀
搏唔到即刻講其他

要博你啲咩 你啲同伴臭晒朵潛晒水
連狗頭150都潛埋 得你兩個喺度互含

上網睇左幾好睇 信溫子仁 香港上會睇早場支持

其實無錢睇戲要睇老翻唔洗特登話人知

咁香港未上呀嘛 咁我又心急呢睇
溫子仁喎 唔係唔急啊

都唔洗話俾人聽,定係你覺得睇偷拍版好光彩要四圍同人講？

你都知bvs ss jl 呢d垃圾搞到d人唔敢再入場支持dc(包括我） 今次上網睇完 嘩！好睇到呀 搞到我今次唔入場唔得啦 溫子仁好波

差d唔記得回答你 我睇垃圾dc偷拍版關你撚事呀 屌你老母

咪係囉關我撚事？

我見到有人仲仆街過d大陸蝗,post偷拍link入討論post到姐,你想宣傳偷拍版咪出公海開post囉

點解講到好似呢度有人想知咁

咁又周圍講

因為呢度係劇透po囉

而家先睇到個po係你開 搞串左 sorry

咁即對人不對事

即刻笠水

劇透同老翻偷拍係同一樣野咩？

咁香港未上又有劇透討論po
咁一係支那/外國睇
一係網上睇 唔係點討論啊？

咁唔走囉 唔通好似你每次柒左就改名 博人唔記得你呀

我無柒過
同埋做咩你地咁鐘意記住我😂
小弟做過咩得罪你😂😂

其實香港好多戲都外國出曬碟成街資源先上

戲都未上已經鬧交

入小圈子po搞事然後俾人趕撚走 深深不忿玩追擊又追擊唔到仲唔夠柒呀 豪杰 沙贊

問一句captain marvel幾時上等於搞事

其實我都唔記得咗咩事 但我一講你即刻記得 你果然係深深不忿

唔記得咩事但咁留意我
暗戀我咪認囉 死gay佬

我淨係記得你入嚟搞事俾人趕走
咁我知你玩追擊呀嘛
梗係留意你啦

因為我對你地m狗小圈子蝦蝦霸霸既惡行睇唔過眼
一直都淨係追擊女王 一早已經無追擊
唔明你咁緊張做咩

埋唔到小圈子堆就話人蝦蝦霸霸
睇唔過眼你又入嚟r水吹
一早已經無追擊？
咁你追擊得人 就預咗人哋追擊返你啦

IMAX有飛賣啦,大家快D搶

已買

元朗果間imax有無人試過？同ua比點？

之前睇正義聯盟去個間睇
幾好

得優先場既

睇完
雖然係劇透區但都廢事劇透

可以講既係同前面睇左既爸打睇法差唔多
1.6億既預算 拍起上黎場面仲好過正義聯盟十幾倍
睇前見評價咁好所以都好期待下
睇完都無咩失望 作為一套爆谷片 2個半鍾基本上無悶場
特技場面都好出色 阿特蘭提斯呢個水下世界真係整得好出色

不過我覺得成套入面無咩角色刻劃,亦都無咩角色成長位
即係你睇超級英雄電影,好多都會集中返個英雄人物去講佢既性格,或者經歷左D咩令到佢成長/轉變咁
但呢套就係好精彩咁打打打打打,由頭打到尾 途中都有幾個笑位 同埋有一兩個類似恐怖片既驚嚇位

係DCEU入面我自己覺得最好睇就係呢套
我睇IMAX 3D, 3D效果一般, 但IMAX真係好正,呢套D特技真係最好睇IMAX,基本上入場睇應該唔會失望既

有無彩蛋？

一個
但成套同正義聯盟有關既野其實好少

就蝠噴個個？

我睇download版，畫面正，mera好正

會入場睇

啱呀巴打,今日得閒上去重睇
成套戲除左老母之外無咩文戲

我覺得過今年之後,温子仁喺商業導演入面身價應該會上到頂級.

F7有人話佢靠死人上位
Aquaman真係無野賴
Cast差唔多全部都B list ,角色本身又係笑話,dceu成個系列又衰鬥衰,成功最大功勞唔係佢係邊個？

仲要係jl失敗後 靠水行俠黎重拾觀眾對dc既信心
如果今次票房成功 溫子仁真係算係新一代高質商業片導演

其實我覺得一套戲可以介紹咁多野已經係極限

七海 介紹咗六個

隻aquaman又唔suck

角色係可以透過續集嚟成長嘅

會集中英雄人物性格 成長/轉變

Mos咪做咗，一樣俾人diu

總結 主流就係要爆谷片

人物性格個d無需要咁集中落去

市場需要

Amber heard 正到

噚日睇完，3D版的確唔錯

主角正氣大細路咁

竟然敢喺DC post 笑鳩垃圾Zack
唔驚比班盲狗咬？

Zack d original shoot

唔係pop唔popcorn 囉
zack 廢就廢啦，講撚到成個故仔一舊舊

睇2粒鐘超人片，睇撚到好似60年代d 黑白片劇集咁一段段分開曬

無人睇唔明/唔鍾意，大家係兼超人個性格乞人憎啫

Topo

M狗表示幾好睇，溫子仁打鬥/場面完勝Zack
水底世界明顯有放心機去塑造

唯獨不滿係結局太「古怪」
雖然最後大戰世界級好正好熱血
但Arthur要做國王之前居然要先去滅撚左自己人民 自己士兵
呢點已經夠怪

點知打完即場再黎個一家團聚舞台劇
海面成班花生友又好快接受事實咁 去對待呢兩件搞叉掍兄弟

頂你個肺跟住班友居然好似木之葉忍村班勝利村民咁
拍拍手歡呼大叫即時立新王
個轉變過程真係以為自己睇緊火影
說好的榮譽呢？

d人認三叉戟為王

滅人民係邊part? 最後個場佢唔係要阻止打扙咩

就係想笑佢阻止打仗既方法就係先殺鳩自己人再叫班自己人封佢做王

明白佢地認三叉戟為王，但前面班木葉村民先屌過佢身份問題
冇可能咁就冇左件事拍拍手架嘛

唔鋸佢又可以點,如果aquaman凈係識控制魚都仲叫有得反佢

屌你老母連傳說級海怪同trench佢都控制到點反呀

Trident 始終都係sacred
似係啲宗教信仰 洗腦咁
所以我覺得啲人民即刻接受都算ok

佢哋個傳說好似係話True heir先拎得把三叉戟

噉佢拎到把野，唔係等於佢確立咗Arthur個身份咩？

然後跟返ocean master喺競技場所講嘅嘢，勝者為王

Btw 粟米裝aquaman好型

幾時開Aquaman 集中討論區

所以我覺得合理但成個流程急得好怪
特別係見佢單挑前，係到大殺四方自己友

幾驚佢殺到慶起，滅埋成個同盟軍

其實好簡單講句
你當佢係即係國家統一之前嘅內戰
中國歷史代代為咗統一咪又係要先開戰殺‘自己人’

Mera

Mera 好丁到cls

劇情老土，其他都幾好
打鬥同mera
件栗米衫又無想像中咁柒

套野前半段真主角

好睇

都唔知點解要換上身
明明男女主角都係唔著最好

加埋老母

Nicole kidman臨尾獵人裝好型

其實劇情幾似黑豹
dc黎講幾好睇

btw 老母同梅拉都好撚正

唔講唔覺 成套mon hunt裝咁
老母應該食埋食埋食唔少恐龍

二十年

咁都幾補下,個樣無老過咁滯

Ocean master同black manta個裝出黎都柒仲幾型
不過成日講call me xxx好柒

大家都係塘心風暴

點解好睇過力架俠咁多

打交畫面力架俠真係輸晒

睇到女王無死，在世外桃源卸下頭盔我想起馴龍記2

兩兄弟又係要決戰奪王位真係似黑豹

係戲院射咗

成套野得一句講JL

Aquaman最後段一對一對打都唔係好掂,特別係前面果幾場都屈到仆街

呢套一定要睇imax imax比例既畫面佔全套唔少 總算無呃錢
另外起水底既視覺同聲效做得好好
好出色既水底世界

劇情就一般般 英雄片既公式不能要求太多

不過最正點都係mera同老母

戲入面好正，有幾個鏡照好似黑寡婦
不過一google d相

幾時拍flashpoint mera vs ww

要買寶礦力入去
唔係會j到暈

真女神決戰

有無人見到annabell

岩岩係太古睇左
好正！！！

開波堆海底垃圾果度，好似唔確定

睇Meru個胸

星期五朝早睇第二次

海嘯之後果度

呢套戲幾多突然爆炸驚嚇位

女主角好靚

Up下有邊啲嚇位？

我想講佢啲分鏡，有啲係一鏡到尾用得幾正

一開始喺屋企度打

仲有拍恐怖片練出嚟嘅運鏡

印象中有老母講故仔突然爆炸
喺意大利睇玻璃樽突然爆炸
喺隻船度果d咩咩族

船果度係咁出

Thx

出乜？
海怪？

海怪

七個海出左六個？定已經出晒？

好似出左6個，水行俠去左搵死左果兩個，海洋領主去左搵未死果3個
係咪仲有一個

蟹 魚 人 沙 海怪 仲有？

其實佢開頭打嗰陣都諗住俾阿哥走叫佢以後唔好返嚟，明知個手下背叛佢都唔一下插死佢淨係要佢坐監，臨尾個手下仲要出嚟串返佢轉頭。成套戲做比大愛左膠睇。

幾好睇
女主角好靚
theme song 好好聽

Mera老豆係另一個國

正

咁mera係咩國家人？

二刷

佢老豆又識唔識控制水,其實控制水係咪得mera識？

落水同落水底世界唔同， 水底世界等於入境亞特蘭提斯

科技再先進都好，佢哋都係會盲婚啞嫁，同埋鍾意保留傳統嘅1 on 1決鬥

不能同意更多
型英帥靚正

男主細佬老竇點死

綠帽激死？

睇完
應該係今年最好睇既Solo英雄片
今年咁多套英雄片我會咁排(唔計無限之戰)
水行俠>死侍2>蟻俠2>黑豹>毒魔

故事老套
不過電腦特技勁
女主角選角好
睇完之後想再睇多次

特效同3d
做九個月係值得

係wo, 唔講唔記得兩套都係兩兄弟爭王位，打咗兩場，國王第一場輸第二場贏返，反派身邊有個手下幫自做內應，主角身邊又係有條女跟出跟入，又係同私生子有關，又係玩高科技裝備武器，最後得到所有部落認同做國王

見到Patrick Wilson+James Wan就想睇佢地驅鬼

唔撚係呀咁搞笑，冇留意到，但講開又好似有d膠公仔樣

有冇講到

好睇
阿媽出場即時諗起Monster Hunter

英雄片就係拎哂架撐打架
唔撚再好似dc以前咁少打
多文戲 講經講耶so

人靚景靚畫面靚
劇情一般
係好睇既
溫子仁穩打穩扎
但係同超人，神奇女俠有一樣既缺點
就係角色套系統無敵
打鬥打極都唔會有咩損傷
缺少左最重要緊張感

中間兩場俾人打到仆街喎

救返aquaman成個角色 正義聯盟寫到大超太好班，aquaman變到水又擋唔到、打又唔特別好打

女王出場我想起馴龍記2

Mera話Aquaman阻止到Steppenwolf，Aquaman應該答佢：That's Superman.

海嘯果陣肯定死好多人

超人無理由眼白白望住d人死

可惜WB太碎片化,仲諗住會有人出黎客串下

但一d緊張感都無

意大利果場比black manta射到手損，又吉左一刀刀喎

其實呢個都算係現今英雄片嘅通病
太過公式化搞到好多都冇緊張感
就算係IW化灰,大家都知下集一定有人出黎救世界
所以Logan先做得咁好
當翻aq一般英雄片咁睇夠爽就算

Mera係酒鋪好似步驚雲出排雲拳

拍得太急 乜都冇鋪排女主就幫男主 仲有最後大戰一啲緊張位都冇

見到

明明有噴水池都唔去嗰度

係邊到

呢下有d敗筆,成堆紅酒比佢出幾型,但下一個鏡頭係大大個噴水池喺出面 .....

無記錯就海嘯之後

係喎佢老豆把刀咩物料？吉得入aquaman？

如果紅酒用得點解要行出去？

其實有無人知DCEU幾個英雄設定係點?
例如..
大超就應該刀槍不入,咁Aquaman枝三叉"cake"呢?
WW皮膚防唔防彈?

超人（食到核彈）>aquaman（潛水艇食到幾炮）>ww（中槍都會傷）>>>>batman（oh shit）

萬劍歸宗

又係阿特蘭帝斯的產物掛

蝦兵蟹將好正
騎鯊魚都係第一次見

班蟹將好似魔戒班矮人

究竟佢地點用Trident？

用鎗

蟹鉗

Flash好似無中過

比類魔打中大脾

睇到我好肚餓

拮到阿仔塊面好好笑

一支戟可以搞掂一隻潛艇，水底兵器係特別勁

其實細佬都幾勁，開頭海嘯搞到咁多人死
但係依個時候唔提超人就唔係好得

唔係講笑，呢套野拯救DC，英雄片當中少有既高質片

其實Aqaman係咪Bulletproof? 有一幕佢係咪中左近距離手榕headshot之後再左幾發步槍? 仲有開頭把劍又吉佢唔入已經覺得有D超人feel, 其實佢係咪摸到水就會有短暫超人能力? 去到陸地太耐就變返普通人?

佢一開波話my father was a lighthouse keeper my mother was a queen，本身唔suppose一齊

去到最尾講翻同一句，但佢地既愛拯救左世界

呢度真係比滿分

我諗black manta佢祖先就係做三叉撃條友，因為奉獻比亞特蘭提王時都係黑鬼製造

有隻超巨蟹,好想食

同埋WW檔機槍個幕咁快, 平時又唔見佢郁得咁快

阿特蘭帝斯的產物蹦爛到咁?
佢阿爺拎去同其他阿特蘭帝斯人格劍?
阿爺把劍又有個標誌唔知代表咩, 會唔會係其他外星種族造既呢?

要亞特蘭蒂斯武器先傷到，人類武器都唔得

另外阿特蘭帝斯個支Trident竟然用Poseidon既metal做, 咁即係有可能Alantic又係希臘神產物? 不過漫畫有Poseidon vs Arthur & Mera, Poseidon好似唔識Atlantean

抗到水底重壓,應該普通鎗打唔入

重型狙擊鎗+鋼彈可能打得入?

最尾隻巨大怪獸覺得有D Doomsday果種怪物feel,唔知超人vs佢係輕鬆秒定好似徐錦江咁苦戰

覺得喺水底度徐錦江可以打贏大超,太陽照唔到水底

black manta咩料,咁撚聰明
第一次見prototype武器就識自己改裝

啲人設係咪跟漫畫
好 cosplay feel

我都有諗過,即係宙斯果邊就出產亞馬遜戰士果d文明,波塞頓就亞特蘭提斯文明,咁照推論應該仲有個族係黑帝斯

同埋WW隻戰神可以混入人類度搞搞震,即係宙斯,波塞頓都應該係?

都係改下部位姐,得罪講句,我覺得槍版本勁過大眼仔版

姐係點？班old god唔係死撚曬咩？

唔覺得真係死晒/真死

除左劇情垃圾之外都無咩大問題

既然傷唔到點解係潛艇入面仲要拎門黎擋子彈

(我估)雖然打唔入,但應該會痛

如果硬食同superman風格撞咗，導演避開呢種風格掛

睇完，可以預期坊間會幾好反應，但佢成為咗我第一套睇到「中」眼瞓嘅超級英雄電影...

特技真係好多好抵睇，但完全冇起伏，每一秒畫面都好豐富但又冇邊幕特別難忘，故事更加平庸到再睇唔出任何DC味，散場後對戲中角色嘅感情認知仍舊停喺外型層面。仲有係一開始水行俠中二過龍，擢到有陣鋒味...

另外，導演溫子仁應該好驚大家忘記佢係拍開鬼片，喺超級英雄片都要塞兩三個突如其來勁大聲嚇觀眾嘅位，做咩啫？

論故事，神奇女俠完整得多，論深度，更加唔係BVS嗰皮，呢套除咗特技同靚人，我真係發掘唔到仲有咩talking point.

最後，除咗對白提過荒原狼之外，其他正義聯盟成員莫講話客串，直頭提都冇提過好似唔存在咁，話晒JL後第一套，有心經營電影宇宙好心就做多啲。

超人個演員都唔玩啦仲點宇宙

唉 真心好鐘意呢個超人

有心經營電影宇宙更加應該當JL無發生過

JL真係垃圾，slogan話you cannot save the world alone，然後大超一個就打撚晒全場 就算其餘幾個加狼一隊打大超都唔夠抽啦痴撚線

前鋪排喺有啲悶但正常 中後完全冇悶場 一啲廁所位都搵唔到 咁叫悶

其實佢講左
特技真係好多好抵睇，但完全冇起伏，每一秒畫面都好豐富但又冇邊幕特別難忘，故事更加平庸到再睇唔出任何DC味，散場後對戲中角色嘅感情認知仍舊停喺外型層面

視覺效果個D唔悶,好出色,好豐富,女主又靚
但可惜係人物無咩描寫 所以睇落會覺得會咩激情 無咩火花 無咩起伏

有冇片尾

樓上啲巴打講得好好
都冇咩好討論，除非你真係好鐘意Aquaman或者係真DC fans，可能就會投入啲
如果唔係，坦白講成套嘢都係為迎合市場而製作出嚟嘅產物

之但係，個人都幾鍾意佢一啲鏡頭movement，特別係一開始老母打雜兵同西西里個場 個人幾欣賞

無話唔玩呀
Henry 都岀埋post澄清返 仲話佢唔玩

其實水底世界好撚花
又係花到仆街乜都睇唔清

唯一記得一幕
就係男主女主揸住支訊號燈跳入海
個世紀大wide shot見到好撚多魚怪
果到嘩咗一聲

可能期望太高
又或者唔係我杯茶
睇晒成套戲都投入唔到，好悶
問題在於所有野都好低手，好冇美感，只得堆砌
好多位都冇乜邏輯，睇到吓一聲，笑位想整到好笑但一啲都唔好笑
好似睇緊啲中國奪寶片咁.....

畫面靚唔靚就見仁見智，我覺得好假，部份cg唔合格
配樂，造型，角色設定，劇本，台詞，服裝.....
感覺想做到好勁，但係裝出黎咁，冇高質嘅感覺
當係爆谷片睇下就算（佢都冇預過好似拍到batman咁有深度吧）
預左比人插，但真係不吐不快

咁avg3你點睇

入面個演博士個演員係咪同gotham入面個Hugo Strange同一個

你講緊金正恩？

好好睇喎
起源故事來講

D造型麻麻

部份CG真係唔得，特別兩個行沙漠果度，唔似係今時今日上得大影幕嘅水準

故事流暢嘅，分鏡配合埋啲音樂攪到啲角色好鬼型

呢套都可睇中眼瞓

咁做咩提我老母個套應該瞓著先係

聽你講一講又好似係

條友食兩家

蟻人都有人

有無人覺得d怪物同某個位既背景音樂好似 stranger things? 會唔會係同一班底

蟻俠2個fbi

想問睇imax好定4d好？

imax啦

佢好搞笑
如果做正經角色我會頂唔順

劇情垃圾
無m片的起承轉合 成長幾個鏡就帶過 完全睇唔出無左老
母陪伴的孤獨童年 無乜所謂咁同老豆相依為命 由細到大有個海世界的阿叔訓練舞支叉

ok 神血統唔會變壞人 係咁易頹廢吓 飲下酒 鐘意就出手救下人 唔會唸住報死老母之仇 反轉個水世界

好啦 唔想理阿特蘭果邊 片頭又潛水又抬潛艇 個海嘯打到黎 無女角幫手 差d老豆都救唔到 選擇性有super power?

用兩兄弟不和做主線 我覺得夾硬黎 轉返轉就正
水行俠原本係王子 但唔想做皇帝 嬲老豆殺左老母 頹廢 合情合理
細佬先係雜種 一日落黎報老母之仇 水行俠局住面對
咁套戲應該好睇好多

好多野交待得好差
人類潛艇無啦啦出現 恐襲個聯合大會?
廿年無見老母 攬攬就算
金叉套神裝 我覺得設計好差 明明先祖有披肩型好多 有沒同感

imax畫面同聲音最好

4d個mon唔大，純粹有其他野比你感受一下，滿足下新鮮感，例如張櫈會郁，閃電會打燈落水會噴水等等

但長既戲絕對唔會揀4d，個𡃁鐘ok，郁足兩個幾鐘果d就不了，張櫈坐得唔舒服，踩落地張櫈郁又無feel，踩張櫈距離太短會痺

話時話mera件衫係著

定係換

呢套有幾個都拍過marvel
綠魔係其中之一

講起綠魔我以為佢今集又做奸角

我都係

雖然入場前睇左簡介知佢個角式係好人

但好似鄭子城咁，硬係覺得佢有陰謀

師兄睇戲可唔可以認真少少？

佢老竇第一次見到佢阿媽嗰陣，即使見到對方各種野蠻嘅行為，唔明佢講乜嘢亞特蘭提斯嘅皇后，都笑笑口咁講keeper of the lighthouse就翻佢，你可以話佢戇鳩，但我覺得佢似包容多啲。就係因為佢同佢老竇一直相依為命，學埋佢啲脾性。所以佢見到mera咬紅玫瑰嗰陣，咪唔笑佢戇鳩，相反同佢一齊咬囉。

佢唔去報老母嘅仇一開始咪講咗

主要係因為佢一直都覺得係自己嘅問題，所以累死咗阿媽。係因為自疚，明唔明？當你覺得係自己錯嘅時候你仲會唔會怪罪喺人哋度？噉仲報咩仇？

個選擇性superpower問人類潛艇個問題一樣，真係

再者，兩兄弟不和做主線又有咩問題呢？你嗰個版本又唔通又好有智慧？佢臨隻揪之前，咪講到明，除咗海洋污染問題之外，細佬由一知道阿媽係因為阿哥嘅存在而死嘅個一刻，就已經想殺佢阿哥好耐。而主角就係想阻止佢，唔想佢殺死地面啲人

服裝設計就見仁見智，唔對你嘅睇法作出評論

但係可唔可以唔好乜柒都拎嚟同M片做比較

乜野人類潛艇無啦啦啦出現呀
之後咪交代左係黑鬼收左細佬錢做場大龍鳳囉

不如你睇多次先批評啦

行沙漠果度係實景喎巴打

佢哋真係有直接去左沙漠拍咖

可能果個沙漠太假啦

笑撚死 點解好似咁多人第一次睇戲但扮哂專家咁
自己睇漏睇錯講到係套戲有問題

仲好意思打咁大篇懶係詳盡咁

dllm 實境太假

得佩服有人咁有心機回佢

一開頭聽到首歌
Sense8 d畫面即刻返晒黎

劇情預左大路
成套戲8,9成cg背景 而且做得唔差
有交代下幾個國家既人物同建築同軍事設定
最後仲有大型戰爭畫面
淨感觀同睇世界觀都抵哂

好笑在有人指住套戲少有既實景話特技差

沙漠就算係cg都好難差
大把港產片日本片都用cg 都睇唔出

最後黑蝠蠙係咪會再改良裝甲 好期待
本身已經好勁，再進化就不得了

最尾決鬥完
綠魔行出嚟個樣勁奸
以為有陰謀

女主角話出去幫手
佢叫女主角留係到，我下我以為有陰謀

He still go to the bridge every morning waiting for you to come back

尼歌潔曼做我老婆
我都等啦

等廿年喎

亞瑟做王有乜意義？
繼續任由陸地人破壞海洋？

仲有老豆知道自己有多個仔會點

彩蛋得一個？

10/10

根本以佢地既科技 陸地人既破壞只係皮毛

尼歌潔曼真係正到
我覺得仲正過梅拉

btw想問一開似喺屋企嗰段佢有無用cg改後生?
好似無乜分別咁

劇情： 7/10
特效： 8/10
分鏡： 8/10
服裝： 7/10
道具： 8/10
選角： 8/10

片頭新聞報幾廿年前嘅垃圾都吹上岸喎
點算皮毛呀

原來亞瑟唔知梅拉個名 睇JL時仲估係識了好耐 兩個d火花好正

btw又見到綠魔同蟻俠FBI

第時會唔會出個lancelot 搶mera 走

唔知係特技化妝定cg呢

佢個段好正好q

啱啱睇完早場
Mera真係好靚
但睇返個演員個ig 唔係紅髮look就無咁靚
有冇睇咗嘅巴打覺得起沙漠個景cg得好緊要 一眼就睇得出
Btw aquaman好撚型

條時間線擺明先過JL

冇記錯阿特蘭響JL遠古大戰出現過？

唔係啊，梅拉講了句你ko左stephen wolf後開始出名

yes

又嚟
個境係實景

好彩你唔係編劇

呢套就係好睇在細佬都唔係奸到出汁

大家只係睇法唔同

跟佢拍咪變左dc版力架俠

屌
西西里果場開頭超級老土
好似無線果啲懶係大製作啲劇集，第一集喺外地取景果啲feel，
背景音樂仲要用埋啲意大利文歌，
仆街果幾分鐘真係想打冷震

女主同男主老母件珠片衫真係唔撚知佢想點

JL肯定要reboot

整體評價
劇情：中規中矩，大路易估，呢套唔係叫水行俠，反而似「仙巴七海歷險記」

特技：美輪美奐，本作觸目之處

角色：最有血有肉既，反而係老豆、Nicole Kidman同埋黑人（Black what?)

拍攝：最鍾意過去與現在穿插剪接，鏡頭都係一貫DC style

動作：意大利係最精彩

彩蛋：羅慕路斯係地圖關鍵，羅馬開國君主係手刃親弟而為王，當初都以為王弟會死

好多造型都好似十幾年前睇西遊記東海龍王d角色咁

有少少，不過冇綠魔咁勁，
妮哥後生都唔同戲入面改後生果個樣啦

其實而家已經係水底版力架俠

mera正呀,不過件衫可以幫佢push好啲
件衫拉到佢對野硬硬地,有少少到頭唔到肺

我都覺佢地唔應該著衫

個偷襲潛艇有講係佢細路搵個黑鬼偷黎射自己引發戰爭

女主唔著

好似有講過係反派比錢黑鬼扮恐襲佢
至於點解黑鬼會有潛艇就冇人知

有d唔明佢解迷個個歷史時間

上面話個真王係指羅馬皇帝 ， 即係亞特蘭蒂斯係同羅馬同時代？

一開始果架？

Black Manta一開頭襲擊嗰架嚟
搶嚟用

我影結婚相都係去沙漠影
有啲人以為係影棚背景

真心一問 有無人覺得片尾首歌好好聽

Eventhing i need-skylar grey

D對白講到咁明顯都有人唔明

個人覺得好夾套戲

佢條動畫片，配隻歌

然後比超人路過秒

可惜同其他英雄無咩連動

老豆有

據傳羅馬建國時係公元前8世紀，當時希臘仲係早期既城邦時代，希波戰爭（戰狼300既時代）仲未開始

其他幾個石像記得大西庇阿（公元前2-3世紀），仲有兩個唔記得。

羅馬建王國時，希臘人先剛開拓到西西里島。但如果羅馬人佔據西西里島，應該已經係公元前2-3世紀時期（鳩估）

係喎，理論上亞特蘭蒂斯應該早過羅馬帝國

海底兵係好似日本特攝啲拉打

push乜鬼
應該一見面就剝咗佢

有個問題
亞特蘭蒂斯人上左岸就抖唔到氣?
個隊長要塞自已個頭落屎坑

屌佢老味果啲白色膠盔甲完全唔知佢想點，
仲有埋幻彩呼吸燈
又冇講過啲人要好似魚咁喺水呼吸，
一爆甲就缺氧咁，但係最尾果幕個個上哂水又冇事
呢套戲啲造型同場景設計真係非常之出事，
要賣科技感，但係又太空洞

力架試槍果幕又係癲嘅，
倒水落支槍開炮，
唔知邊度搵個靚到好似裝飾品咁嘅貝殼出黎倒水落支槍度
我有啲懷疑隻力架係因為厭佢套甲太樣衰先要改裝左佢

好似有講過得貴族先透到氣

貴族以上d人先唔洗水

最尾果幕d人上水唔係冇著甲咩

得貴族/皇族唔洗水呼吸到

Pitbull首歌邊幕岀現過
完全唔覺有播過依首歌

好似中段沙漠果度

爛

呢套拍到似m記果種模式終於好睇返
搞下笑，一條直路升lv然後打boss,再加飛走曬d黑暗風

係咪喺亞特蘭蒂斯廢船果幕講過
佢話咩貴族先有權吸氧氣，我仲以為係平民冇得吸，唔係唔吸得

時間線係點
女主又話主角打贏咗正義聯盟個奸角
但主角又話唔識得女主
明明正義聯盟個震係識得

唔知叫咩名,知有個咁既人

the queen 真係好撚正，唔怪之得海洋咁污糟，原來射晒落海

我有一刻諗過會唔會見到海綿寶寶

海濠族原來咁肥

等睇XXX parody版
話時話，搵邊個女優做好呢

啲歌幾好聽

點解我會覺得似鬼佬4仔劇照

Mera條腰勁幼

有冇人覺慢鏡做多咗 要扣分

唔覺
WW就多到過份又無point

有冇覺得梅拉個樣算唔差

WW多美感好多 呢套除咗海中接吻嗰幕 其他都多餘

呢套多慢鏡咩 ？

直頭正啦

咁都只係叫算唔差

唔笑幾靚 笑個陣似智障 面個2舊肉夾實個咀
不過身材幾fit 但鬼影變幻球 時大時細

佢側近鏡有幾分似Scarlett

agger

Flash會唔會出獨立電影

2020年之後嘅事

正呀 睇女同水世界

淨係睇波罅都抵

2019~2020係咪無DCEU既戲?

Nicole Kidman唔識老 痴撚線

2019兩套 Shazam, Wonder Woman續集
2020未知

2019 Shazam
2020 WW1984 BOP

唔該兩位巴打

btw 提下巴打
mera有拍過露點卜野戲

啱啱返工前睇完
幾好睇好精彩喎套戲

個po咁撚多負皮嘅？依家睇公司定睇戲呀

控水仲屈d

大佬 咁都要比套戲名先得o架

下年套Shazam, DC想拍黎做乜

我覺得拍bop個問題大d 明顯係想食女權水

食細路市場呱

定位可能同antman差不多，希望四四正正啦

你有冇認真睇戲 條時間時係JL之後

Shazam其實好underrated
肯拍佢電影其實好事黎

但無black adam

得巫師同七宗罪？

仆街 今次DC終於贏mcu
好撚好睇呀 睇完4DX出到戲院好唔習慣 慣咗水底生活咁

下 flash 幾時出？

大陸上之前已經係負多過正,追到正評算係咁

有度唔係好明 兵仔上陸地冇儀器就透唔到氣？皇族先可以兩棲類？

琴晚睇完 我覺得overall好睇 本身自己鐘意神話同水嘅野
但睇個陣同個frd都成日俾佢嚇親 好多突然爆破嘅位
不過開頭queen Atlantis瞓喺礁石俾佢老公救個到有bug，明明暈咗都仲拎到枝三叉戟
但真心唔鐘意aqua man件衫，好醜，零美感

上水果班都有著甲,除左老母,細佬,綠魔,漁人公主同埋mera

傳說black adam會出個人電影先

會唔會太少....
整多套the flash都得啦

Mera 咪告Johhny depp家暴果個前妻囉

the flash連導演都未搵

重有套joker不過唔係dceu
同埋ww84已經推左去2020既5月
所以下年其實得套shazam

唔係拍game night個兩條友咩
不過我諗flash應該呢世都唔會拍到

一年一套dceu
睇黎jl彩蛋喪鐘應該無機會出場

JL6個角色竟然彈起WW同Aquaman
Superman同Batman演員又唔做隨時Reboot
Flash個性格又膠膠地搵個毑型做
Cyborg唔夠彈膽講, 隨時佢彈起

2020起碼有兩套既
BOP
WW84

DC版Ironman可以拍呀，食黑人市場

除左右邊面仲有邊度黑

有導演啦

嘩 啱啱上wiki睇 Nicole Kidman 成1米8高

但佢對手得1米7

其實諗返轉頭:
DC片次序出得好有問題
應該要係:
First Phas: MOS > BATMAN > BVS > WW > JL > FLASH > AQUAMAN > CYBORG > JL2 > MOS 2 WW 2 BATMAN 2 FLASH 2 > JL 3
MOS: 當合格
BATMAN: 竟然唔拍左先 (等於Marvel出到Avenger 1仲唔拍Captain)
BVS: 如果成套淨係講Superman同Batman 鬥法或者batman origin講到點同超人frd已經好正, BVS最後玩doomsday呢d大波士仲要整死埋大超真係on99, 仲要兩個點frd都冇解釋, 個故意真係好垃圾
WW: 正收貨, 劇情交待得好, 係budget唔夠冇得整到好grand, amazon個島其實可以整靚D
AQUAMAN: 絕對成功, 多謝溫子仁
JL: 根本垃圾戲, 一個唔完整既故事同離譜既劇情, 冇氣勢冇大戰場面.....
其實應該要係咁
JL: 介紹左最人氣個3個整套JL 打下doomsday 再 easter egg darseid 等 JL2 先放steppwolf去玩野, 同時可以比其他成員露面
FLASH, AQUAMAN, CYBORG: 拿拿林出埋佢即刻入JL2
中間再拍下續集同其他人物準備JL3 JL4大戰宇宙級人Darkseid:
搞笑既有SHAZAM, SS
魔界魔法有Constantine
宇宙有Green lantern, Martian Manhunter

Jl根本出得太急

其實最初設定Steppenwolf係SS用母盒令個女巫變反派，做幕後黑手，最後會出黎蒲下頭，然後到JL正式出場，再安排最尾Darkseid出場打低JL

但後來華納唔buy，就搞到好不倫不類

講到JL有得救咁？

M狗啲評論可以唔洗睇 為反而反
你地都係死返去睇黑人俠啦

昨晚睇優先場遲左少少入場，一開場係咪暴風雨中男主爸救出女王，比人救時成身濕晒訓起到好誘人

一開場就係呢幕

成鳩日都話Amber Heard METOO事實係佢俾人家暴METOO單野之前，
仲要俾人封殺同CUT代言，仲要俾班FAN恐嚇。

lm

岩岩睇左
最尾老母無啦啦上船做架兩覺得好尷尬
中段劇情rpg接任咁 睇到好悶
套衫好柒
個黑人既劇本仲好過水行俠

不過打鬥同海戰都好正

仲著套靚衫出黎
兩個仔大戰緊佢就去左換衫

可能去食翻幾條金魚先

係唔係會有續集

計劃緊續集
但唔知溫子仁拍唔拍

呢套幾好睇
唔拍黑暗風格咪幾好囉
起碼岩大眾口味

好想都係佢做導演...呢集都好睇

佢拍咩我都睇，不過魔法世界好似啱佢多d

溫子仁好適合拍JLD 又係講鬼 魔法果d 佢拍咁多鬼片個氣氛一定好好

比想像中好睇
沙漠好明顯係實景 點解有人話假

為屌而屌 點知屌錯

咪係囉，沙漠取景咁容易，駛鬼用cg

套野係澳洲拍，有幾難搵個沙漠

有無mera j圖 成場佢一出現就好自然望實佢對波

邊個型d

所以去左摩洛哥拍

好似tvb某女星

所以咪話有幾難搵個沙漠

呀哥騎曬所有野，細佬就得返條鱷魚陪佢

騎埋佢未婚妻喇

平時啲奇幻片都係主角打怪獸，今次suckman反而騎住大怪出嚟掃場都幾反傳統

本身隻野已經無敵咁滯

水行俠等於one piece既白星
召喚海王類係最強既能力

係喎

有冇人同我一樣好鐘意最尾果場battle...如果可以打耐少少就好..

細佬召喚annabelle the nun嚇鳩死aquaman

成套劇如果個燈塔佬唔屌Nicole kidman
咪咩事都冇啦

你都傻，咁叫高科技。
我驚佢連葛咸城都攻唔入

我覺得老母仲正撚過mela

一開頭 係船艙打架好有迫力 好正

我覺得今次導演好捉心理黎救返DC

觀眾覺得Dc電影節奏慢
背景老豆老母成長甚至連劇情就拍得唔拖屎帶水

既然觀眾都接受到非洲有高科技
點解海底唔得

觀眾鍾意型
型男型鏡頭多到你心諗擺埋姿勢先打

之前話佢廢
呢套同你講佢齊裝就勁
點勁
睇下集

咁撚正嘅女沖咗上嚟，附近乜人都冇 有乜可能唔屌先

點解兵仔要著甲先上到水 ？ 唔係同一種族黎嫁咩

温子仁做訪問果時講過成套aquaman 係將佢之前拍完f7自己想拍d野一次過拍曬,所以未諗到之後做咩。
本身仲想揾周潤發參演aquaman

同加勒比海盜crossover

屌 真係拍左個別電影再拍JL其實仲好 班高層個腦裝屎

上youtude睇下有咩mera作品補下
俾我揾到套叫Smallville

如果我想睇DC海底世界係咪有劇可以補番？

呢套野好多都唔會畫公仔畫出腸
例如爭王位攞三叉
主角係咁比人話混血低賤等等
去到最後話咩需要英雄呢d
角色嫁地位處境令觀眾自己諗

多打 無悶場 爽快
每場打都好好睇
動作好型好睇 多長鏡頭

海底cg略假
愛情線多舊魚 睇到人好老鑑
最尾兩軍大戰畫面太花

得皇族先可以係水上面呼吸 套戲有講

真心batman拍唔好，講咩都無意思

dc = batman and frd唔係浪得虛名

仲同佢前夫拍戲嘅

綠魔係皇族？

Batman Dc最強唔拍真係on99
如果你話超人個個識點解又拍mos
三部曲轉一轉風格已經又上神枱
點解唔繼續拍又學人出大合集

生意黎姐
有錢齊齊搵
有冇話咩事離緍 有啲鬼將呢啲野睇得好閒

最後細路個面具會唔會太似馬沙
Btw 佢個面具隻眼個位同佢送比個黑鬼果枝槍 一樣仲意圍又係識射死光
點知係純屬攞黎型

條女話Johnny 家暴

宰相喎 應該係啦

15年拍嫁套野

係咪專登架?
係船上個幕aquaman扎住頭髮 又係左邊心口上少少受傷
真係同khal drogo一模一樣

柒到你自己都唔好意思喇下話

mera好撚正
有冇靚wallpaper share

你到底有冇睇ga...咪講左話貴族先可以水面呼吸

唔止皇族，貴族都可以無甲呼吸

Skylar Grey首歌幾好聽

套戲好正 唔怪得温子仁比人吹到星級大導演 有幾場打鬥既運鏡 真係好精彩 可以清楚睇到佢既動作得黎又比到觀眾特別既視覺效果 同埋温子仁 應該有睇漫畫 有好多位都特登定鏡or慢鏡比你j 最尾水行俠沖出水面個下真係好好j 10分滿分 我會比套戲8分

諗起佢喺FF7唱果首i will return

我覺得溫生係王晶後最出色亞洲導演

ocean master本身造形係咁

btw, 我記得原作兩兄弟關係唔係咁差，但細佬成日屌啊哥顧地面唔顧國家

溫子仁真係好勁

最慘依家個batman整得太柒

ben其實好fit, 但齋憤世，無d偵探feel, 完全變左個廢人

王晶？

個魚人公主比兩個國家合謀殺咗老豆到後面當無事發生

水行俠已經係7海既王 佢細路又已經捉左 重可以點

其實bvs一開始個形象都幾型

拍得住WW
各有各好睇

啲運鏡真係
綠魔+mera+ 老/中arthur穿插
同係西西里個長鏡頭

温子仁
而家有啲期待shazam

岩岩睇完 好好睇
完全冇dc味

利申m

佢本身都唔係壞人啊其實
意見有分歧又唔代表係奸嘅

乜超人真係世界各地咩天災都會出手幫拖㗎咩

呢個位真係十足十tvb 啲膠劇咁

同意配樂真係一般，overall整套戲幾好，個人覺得個黑人嘅存左有少少夾硬黎
利申M迷

Bvs 唔應該出doomsday, 更加唔應該整死大超
反而Bvs 改做batman做主一半講origin一半講batman理念講到去佢打超人再和解做frd已經Perfect

但係最尾果招飛身打斷細佬支叉，
落地果下擺post好似蒙面超人剪接咁，
我屌係咪冇錢請武指呀

BLACK MANTA算交代得唔錯啦，介紹到點解成為死敵，又鋪埋下集再出場

睇完, 見撚到 Do 姐以為佢又做奸角

好睇 正

睇佢個尾擺明想留條路，
可能想造到好似thor&loki 咁

好睇
想睇多次imax

邊套卡通有咁嘅畫面
介紹一套嚟睇吓

有無手足同我一樣
成場淨係掛住睇Amber heard對奶
好難集中

仲要兩個都唔係好care個皇位㖭
細佬直頭讓個位比水行啦

Nicole Kidman 要點整先 keep 到咁青春

佢好後生姐

呢套timeline係後過正義的

真係好好睇

51歲都後生

Ching 口味都幾重下

好多時間線穿插
但又好鬼流暢
好簡單睇到人好易明同記得喎

起碼唔洗睇過漫畫先明 又唔會畫面較暗d扮深度

岩岩睇完 只能夠講 好睇過毒魔

利申： 毒魔睇到一半都無訓著左

片尾歌叫咩名

有玩開戰略game既人應該會覺得好正

ending song 無得輸

應該專登？

啱啱睇完，雖然覺得某程度上都幾有黑豹嘅感覺，但只能說之前jl同依套比真係邊方面都比唔撚到，溫子仁

仲係得22頁

希望主角記得去救番廁所果條友

Skylar Grey-Everything I Need

片尾有冇彩蛋？

字幕之後無野睇

有一個

嗰時睇到佢丟個圓門就諗起抽captain水

雷聲大雨點小

垃圾戲無人睇

之前睇新聞話有大超客串 原來冇
仲咁諗住有其他成員客串下 都冇 有d失望

DC 既戲想係連登多討論
講少句垃圾戲同太多水都算係咁啦

一出就搶晒戲一個清場啦

客串可以係飛過吹兩下水啫

你比人用bb 彈射都會擋啦
痛架麻

真係好似超人咁直接行埋去咩，到時又話無敵過頭好悶

係咁話打陸上人，會唔會續集真係上左去打

入埸二刷

Superman:

幾時見過高質戲係抄登討論過
係冇呀

Do姐

發覺温子仁好鏡意拍內外同步情境

Arthur揸車個度
會拍車身又拍車裡面

睇完imax
又幾好睇
係慢鏡有少少多
同埋最後打完人擺pose個到笑左出黎
等緊佢細路爆炸 然後cool guys don't look at explosions咁

大戰好有打仗feel 仲正過star wars
infinity war最後場大戰硬係冇乜打仗feel

我覺得俾返晒啲垃圾人類係非常正確

漫畫入面海主其實都唔算反派啦
佢都係為個海 打輸之後又冇逃獄

Shazam好似低成本同好快就拍完....可能爛嘅多

但唔知個導演咩料

睇預告都覺得沙讚爛既機會好大

導演係David F. Sandberg
拍Annabelle個個

Shazam 似係搞笑 英雄小品
希望aquaman叫帶到個頭 叫人入返戲院支持DC

好好睇 我個人覺得仲好睇過mc3
雖然身邊好多人話mc3好感動又乜柒咁
但我自己無乜感覺 可能佢最尾個大戰feel 唔夠
不過aquaman 最尾個大戰真係好正 係有少少花 但個下好澎湃熱血
情節接得好好 唔會一岩一忽 特別係細個同大個嘅Arthur交接好好 接得好靚
男友從來唔睇英雄片都話好睇 唔會唔明
好想二刷

梗係專登啦，
佢應該係想幫aquaman 設計一個專屬嘅，好似"ironman 落地" 嘅pose 掛，點知出黎個效果膠膠地

拍lights out annabelle creation個個導演
睇佢ig Twitter條友好搞笑
Shazam個角色好有潛力幾睇好

aquaman專屬姿勢係拎預備打果下

聽講佢係溫子仁徒弟
不過佢第一次拍英雄片唔知得唔得

咁都幾期待...好似新年出Shazam trailer

睇第二次終於搵到隻Annabelle 係邊

希望打破dc一部好一部爛嘅詛咒啦，唔求超爆，有antman口碑已經達標

好睇係好睇，打得真係正
但劇情又幾老土

好似十年前睇緊 mummy

睇多次覺得細佬好慘，連打仗都跟足法律同規則先肯開戰都俾人屌

old school Aquaman

搵black manta扮人類攻打海底 講唔掂數就殺左漁人王 同攻打蟹國 表面應成mera老頭唔傷mera 暗中落order殺埋mera

btw 又係同阿媽有關

就黎可以組成DC 媽媽宇宙

好似mera反佢先

同埋aquaman係咪dceu 暫時未死老豆老母既英雄

最尾nicole kidman個套好mon hun feel

得佢一個想攻打地面，之後用手段去誘使/威迫人支持佢喎

絕對唔係得佢一個

真係要講到白晒d人先明？

mera 老豆都想打架
不過佢唔想做醜人

mera 返去見老豆果陣，問佢老豆，
老豆辯駁話係陸上人開火先架
mera 跟住話: 事情咁巧合? 你無理由睇唔係有人安排架
跟住mera 老豆笑一笑, 話陸上人係時候要受下教訓, 等佢地知道阿特蘭堤斯人既厲害
即係mera 老豆跟本知，只係借勢同意開打

咁佢應該真係打海濠族d人
然後用佢地d 身體做材料整的

唯一雙親健在

唯一齊人家族

DC啲回春術其實唔差
幾鐘意綠魔

同埋服裝一流
ocean master件衫
同個mask 會跟住表情郁 幾正

好彩揀左睇imax，呢套拍得好靚 尤其係最終大戰

點解Amber Heard係套JL感覺靚咁多, 係水行俠好似老左殘左咁既?

因為條timeline係JL->aquaman咁去

老左咩
我覺得同權力遊戲個時差唔多

女主角就戲入面靚過平時

Amber Heard無拍過權力遊戲喎....
你認錯佢係龍女?

Aquaman鮮色左，但真係好似冇咁靚
可能JL有個皇冠做裝飾靚d

我誤會左佢話水行俠（男主角）係套劇到老左

最終戰好正

reboot之後仲有冇人記得本身aquaman係白淨短髮靚仔

好似異獸戰最後鐵血戰士拎異型個頭殼比女主咁，不過係比自己 佢個造型都好似一隻白色嘅鐵血戰士

Ching到底你有冇睇套電影加?
低級打手

個細路係水族館個場型到噴水

講深度幾個海洋污染鏡頭爽快
唔會扮有深度係咁係劇入面講

amber heard真係好靚
就算佢企係一二邊,只要有佢既鏡頭就會忍唔住望實佢

Patrick Wilson

D廣告好似仲勁過JL果陣

全程係咁睇佢對波 然後好想打飛機

幾好睇

亂戰之中錫個到 想抄tony stark爆甲錫pepper

眼高手低 拍到好尷尬好柒

最尾彈上天叫aquaman又係好尷尬既ending

哩套野完全係名過於實

大家睇spiderman係睇英文定配音？
睇開配音 但trailer d配音有d un 耳

Thor3除打鬥外，真係不了

sor 錯post

得罪講句
大陸譯做 海王 其實型過叫水行俠

屌你連kiss戲都可以話抄

Slow motion
圍繞住轉
背景用爆炸+火光
用戰爭突顯愛情
背景音效cut淨爆炸聲

無話100%抄既
就算無抄
個錫既時機亦係突兀到會打冷震

根本就係DC雷神同DC緋紅女巫合作拎返武器
然後出個DC黑豹出嚟話要報仇
個老母今次唔係困係量子空間
總結嚟講今集好好睇

大場面特效有九分 個戲情好普通 有啲失望 下部應該好啲 始終第一部
岸邊同沙漠個背景有時膠膠地 成日提環保但筆墨唔多又有啲膠膠地
打王位個陣咁樣都走得到太強行 毫無代價 除咗鯨魚 交代咁多守衛森嚴做乜

剛睇完 真係好正....base on Throne of Atlantis 去改仲拍得好好多.....
所以真係唔明點解justice league要拍到咁柒.....如果果陣跟JL: War去拍至少唔會柒咁多

點知啊
計我話連設定都抄足雷神啦係咪

我本來一路仲以為ocean master最後會拎把刀仔黎隊老母....

DCAU咁

放心啦...下集一定死老豆

啱啱睇完，幾好睇，一直對呢套戲有唔錯既預感，某程度上比黑豹好睇

以為睇緊黑豹

炒邊段tony錫pepper？
Ironman2呢段？

哇癡撚線 差咁遠都話抄

marvel 狗覺得套戲有人做就係抄marvel

屌 如果咁都叫抄成套野已經係抄黑豹啦

可能打燈加後期over左

可能要aquaman攬撚住ocean master 打車輪先叫唔抄

溫子仁都淪落到抄iron man2呢d垃圾

DCEU 最好睇!
以前笑鳩aquaman 淨係識同魚傾計，依加發覺好型

Amber heard 靚到

其實就係電影版細佬咁嘅樣

唔知佢係唔係想講iron man3 打完大佬爆甲嗰個scene 不過嗰part佢地好似剩係攬住 無kiss

就算係果幕都差好遠啦下話
個運鏡已經完全唔同

最撚bug係架潛艇咁急速上返都唔爆

你當阿凡達流嫁

男女主角kiss已經係抄啦 成套都係抄m記 唔係點會有人睇

嘩屌 aquaman 咁多水 嘩 個沙漠cg好假 嘩 有kiss戲 又抄我偉大嘅marvel戲

收啦dc狗
抄完仲咁多野講

全世界kiss戲都抄我偉大嘅marvel

最好笑都係話個實景假

屌你地老豆老母嘈撚完未呀
你班仆街仔食完飯冇屎屙成撚日話邊個好邊個抄
忍撚夠你班撚屌耐
ON9架？

一句講曬
套戲好睇定唔好睇

抵我二刷

想問下漫迷Aquaman地位係唔係低過地底泥 成日都聽到d人令佢講笑

Aquaman? Suck!!!

重睇？

啱啱睇完 都要做挽回返d名聲
臨尾隻抽隻慢動作個feel同BVS好撚似
叫溫生唔好用死一種手法啦

一直諗佢老豆幾時比黑人殺

岩岩睇完
好撚垃圾
以為自己睇緊8 90年代d日本戰隊片
隻黑乜鳩真係勁似d垃圾怪
劇情又on9
打仗又好似睇緊高達卡通片
我以為自己睇緊俾小朋友睇的低級cosplay笑片

屌真係笑出聲 實景點撚樣假

下輯啦應該
唔知邊度睇到話個博士同老豆係識嘅

就算抄都係抄魔盗王第三集 will同 Elizabeth 嗰下啦

02:50左右

反而無諗起IM3

海底見到Annabelle
又有Conjuring個主角
溫子仁班底

可能温子仁好似Tommy Wiseau咁

去沙漠set green screen 再加cg落去

睇完 好睇 cg終於整得靚番
鏡頭好正 好多shot都拍得靚

Mera食玫瑰果到好正
同埋用紅酒攻擊人果到好型，紅酒+佢果把紅色頭髮，個畫面靚到

今次幾dum本
仲以為會為左慳成本拍好多陸地場景

使咗justice league一半成本咋

究竟套戲邊到好睇
d服裝同低級cosplay有咩分別
同埋dc係咪有戀母情意結

幾好睇，無悶場

但有無人覺得成套野Orm先最慘
再出世開始苦練多年就係想一統七海重振阿特蘭蒂斯
點知比條野仔無喇喇落黎搶走曬所有野
條女變心，得力助手一早相反你，最後仲無埋皇位，連自己老母都唔幫你

睇完aquaman更加想屌JL點解唔係水邊打
屌你aquaman完全發揮唔到

咩都哥哥搶哂

劇情狗屎咁垃圾，中撚曬伏

其實咁多人覺得沙漠個幕假
即係佢做得唔好
觀眾睇個時唔會知係未實境，唔覺有乜好笑
實境睇落都假，其實仲可悲過做cg但假
即係燈光，攝影，後期都有問題
（唔止沙漠睇落令人出戲）
連導演都覺得冇問題先係最大問題

製作係揼本，用心，但效果唔覺得好好

我都覺得沙漠個度怪怪地 其他還好 最後仲騎隻環太平洋既怪獸出黎

覺得Black Manta個sequence點？
成team人做咗差唔多成9個月

個主角成個菠蘿🍍咁 仲附送支叉方便食

好多人咩？幾個post夾埋好似五個都無喎
好可能大部分人對眼無果五個咁勁,呢種程度沙漠我收貨
好大可能只係由上一場海底冷色轉過沙漠暖色有少少過渡唔到姐

Orm好慘

溫子仁d運鏡真係好勁好有心思
西西里島個場d動作同鏡頭設計勁到
唔止英雄片就算其他動作片都好少設計得咁好

竟然無人覺得同佢好似？

請教吓，JL故事線喺水行俠前。
水行俠話你知阿瑟唔知阿特蘭蒂斯喺邊。
咁點解釋JL,阿瑟識去阿特蘭蒂斯嘅藏寶殿?
仲有JL嘅阿瑟同Mera好似識左好耐，但係水行俠又好似啱啱識咁?

大陸票房超額完全 但美國反應一般 最終票房應該得8億左右 之前嗰啲拍得差10億大關唔知要等幾耐 相反隔離點拍都過

美國反應一般？

係 DC最差開畫票房

海底motherbox個位係Atlantis 岀面 果度唔係atlantis 黎
Arthur果陣應該認得有mera呢個人 但唔知佢叫咩名

點解 DC 角色咁柒
得女主角好好j

聖誕檔呀巴打

唔拎marvel講

WW好睇過水行啦？
最少劇情無咁撚老土
個世界無咁撚唔投入先
配樂ww都屌打aq啦

邊忽好睇？除左amber heard

老土到爆既劇情

最好笑aq海底咁撚大咁多人咁先進

JL個海底得兩個人守motherbox

Mera唔call人守盒

我妹妹睇完插到飛起

睇睇吓都預咗套戲意見會好兩極化
成套戲個風格都好over the top
啲奸角大大聲鳩叫自己個名呢啲元素直頭似80年代卡通咁
未必個個觀眾都鐘意

溫子仁談《海王/水行俠》刪減鏡頭

其實有點不可思議，像《海王/水行俠》這樣的大製作，我居然有很大的自由度。
我可以使用各種大型設備，還有大筆預算供我調撥，但我卻有像拍攝《電鋸驚魂》、《潛伏》時的自由。 所以無論《海王/水行俠》成功與否，都只能怪我一個人。 –溫子仁

真心覺得套戲勁好睇

13.7m喎
高過曬ww同JL

thor 3 雷神同hulk 打個段
我youtube睇番，就真係假到嘔

有一幕aquaman 飛上水插天啟魔都cut左

女主角現實差過戲好多

好尷尬

上面幾隻marvel狗

WB’s Aquaman is off to a strong start, bringing in $13.7 million from advanced previews, which includes $4.7 million from Amazon Prime showings ($2.9m) and as well as Real-D previews on Wednesday night. Thursday night’s showings began at 5PM in over 3,300 locations. Taking all previews into account, Aquaman’s total preview gross is just a bit behind the $14.5 million Thor: Ragnarok brought in for previews, yet ahead of the $13 million in previews for Justice League.

Paramount’s Bumblebee brought in $2.15 million from previews last night to go along with an additional $700k from December 8 sneak previews, for a total preview gross of $2.85 million. While not a direct comparison, Transformers: The Last Knight brought in $5.5 million from Thursday previews in advance of the film’s Wednesday opening.

中世紀D貴族打仗會先報名架

13.7 m 係preview 美國開畫計3日weekend
未到星期一都唔會有數睇啦
開畫得13.7m就仆街啦

Transformer都幾大獲
無意外今年幾套聖誕大片會比水行俠壓住打

正到 完全明點解Johnny會同佢閃婚

佢地唔只報名啦
成日有事無事都咬牙切齒咁大叫
尤其係Black Manta

Mary poppins都擋唔住就無一套擋到啦下話

venom>=deadpool2>aquaman>ant man2>nigga

amber heard淨係紅髮先靚到dump一聲

好睇到要開9個post黎幫佢宣傳

我知都好靚
但係套戲裏面紅髮造型我最喜歡
個人口味

Gal Gadot正多

戲入面就好難分上下

其實我見佢好多拍完之後接受既訪問都好似腫左好多咁

我覺得係佢出席d 首映果d 成日化埋d 鳩妝
外國d 女星都係咁

deadpool2>aquaman>venom>ant man2>nigga
venom我真係覺得一般....唔算好又唔算壞....老實講同aquaman一樣劇情唔係好有深度好特別果D...

Jason 咁勁,認得曬d魚？

He can talk to fish

色誘導演

溫子仁咁撚矮都食到正妹

痴撚線 好睇到

音樂 運鏡 特效 選角

James wan 好撚神

Amber Heard

每個shot 都正撚到

紅髮痴撚線

Amber Heard靚到
對波走不停走半邊出黎

阿哥用心良苦咋 真係同陸地宣戰就會比超人一個滅全家
拎完叉既auqaman 睇怕都未夠超人打

佢大學修過海洋生物學

利申先 M狗
但呢套真係好睇過任何一套英雄起源電影

唔撚係掛
淨係講DC都有Batman Begins同Wonder Woman拍得更出色啦

WW低aquaman至少半格 唔好玩啦

之前大部分英雄起源電影都要黎試水温
budget唔敢俾太大
依家英雄片做左咁多年
加上DC陣營入面JL幾個角色
水行俠都唔做大佢成個JL真係冇希望
WB焗住要重鎚投資落去
今次呢套戲成個劇組真係好好彩
尤其女主角

着住呢套戲服黎屌

Spider-Verse呢

條女本身就冇鍾意過佢
宜家咁睇當然覺得細佬慘 但都要睇依啲hero漫畫出果時係咩時間架
通常都係有少少反戰意味 咁你要兩個地方開片就梗係要阻止
咁到宜家拍電影 要跟番個漫畫都係咁做 冇咩得好講

係咪最好睇就唔敢講
但格局上一定超越所有起源
個格局似trilogy既最後一集
唔知之後兩集點算

其實上戰機走佬果段好明顯致敬Star wars

Red hair

下集斷手

咁又啱。

一攪大件事，超人插手就全族滅亡。
而且上左水就要幫手打外星人。好大鑊。
剩係呢兩個points.
阿細佬就要答到至可以侵害大地。

盲反係咪

沙漠一睇就知係實景
反而話假果啲真係黑人問號

溫子仁真係新一代商業片大導
佢d動作設計鏡頭節奏控制各方向係呢一代既商業片導演入面真係好突出

劇情好撚老土
Gag位有d尷尬

但係畫面同bgm真係加唔小分
點都係一套抵睇既戲

aquaman老母先係最正!!!

Amber真人靚好多，你去睇下gal真人啲相
戲入面就不相伯仲

佢老豆好護眼

完美吊打復3 d垃圾靠英雄數目既英雄電影

唔知有生之年有冇呢幕睇

希望唔好 會反枱

除咗服裝其實真係冇咩地方可以挑剔

其實amber 對波都谷得幾明顯

女仔睇會唔會覺得好悶
想約女神睇

Fp拍岀黎應該好震撼 但前提係dceu要起左步 觀眾對d角色要有感情先

王子爭奪
好睇過黑豹

我覺得正wo

點解Patrick Wilson係戲入面後生左咁多

我都覺 成個頭同個人好似縮左水細個左咁

老實講真係唔睇好....第一套flash就拍做fp....

下套套都好撚型呀....又跟原版喎....我無諗過佢可以整到佢本來套黃色潛水衣整到咁撚型

GG 正啲
除左身材

同波塞冬有冇關係

髮型的重要性

睇完 幾好睇
但唔算勁好睇

戴咗頭飾嘅話兩個女角都幾靚幾優雅
但唔知係咪我密集恐懼症 黃金栗米有啲頂唔順
反而JusticeLeague果套覺得靚啲

唔係，係antman2個fbi

JL果套靚好多

有一度唔係好明....尼歌返去水底被定叛國罪放逐處死，咁阿細佬係幾時攪嘢生出嚟?定係佢係燈塔個陣有偷返去水底同國皇攪嘢，定係國皇叛佢罪前執返劑先?

係佢翻去結婚生仔
後來國王發現佢同陸地人生左個half breed
一怒之下祭品左佢

放逐係佢翻去做左國王老婆一排之後被國王發現先發生

但已經派兵捉皇后架喎.....

係返去同個王結婚，然後生Orm，過咗幾年後查到妻子Atlanna原來係陸地同第個一齊，生埋混血仔(Arthur)，嬲得濟先放逐佢去Kingdom of the trench(海濠國）

逃婚

個故事已經好簡單 咁都唔明？

明喇，唔該

D兵死撚曬呀
係老母驚之後會有成隊軍隊黎危害老豆同主角
自己自動自覺一條友游返去架

會唔會係過場快
巴打跟唔到字幕

個宰相先最恐怖
真.造王者

咁血統呢？如果王后同人類生都有繼承權

姐係王后血統先係純血
咁orm老豆只係當種馬咁用,點解仲權力過王后

好明顯有人唔想水行俠有口碑喎

老實講 劇情係老土都仆街
但鏡頭 音樂 氣氛 動作出到黎個效果真係英雄數一數二 肯撚定比黑豹 神奇女俠好睇

但要同成個mcu 比較就真係未夠班

睇下呢套之後 撈唔撈得返起

唔同族

隻Annabelle坐左係海底
睇個時成間院好似乜人留意到

唔係七個海域七族人咋咩
主角，mera，蟹仔，漁人，怪物，沙漠，失落

Mera老豆先屈
Mera同阿哥定細佬結婚
佢都係皇帝岳父

得罪講句，黑豹唔係因為有Kilmonger帶話題，成套戲非常失色

點解你地會覺得好好睇
我只係覺得好似迪士尼d動畫片
佢地一談情就好想佢地快d打交
但一打交就一定要慢動作慢動作慢動作
我睇得好辛苦

動作係贏
但鏡頭 音樂 氣氛呢啲未必好得過其餘兩套,最多打個和
劇本更加輸十條街(不過劇本都唔係呢套戲重點)

現階段好難同MCU比㗎喇
不過起碼叫拍咗套好戲行啱方向
之後再睇吓keep唔keep到啦

談情就有mera睇
佢兩個啲對手戲幾好睇
尤其係互串嗰陣

final battle 打boss前kiss不嬲都係公式野
係抄都唔係抄iron man

係幾好睇
但係真係好似粟米

隻手甲有冇得再搞搞佢
雖然配色印象中原本都係黃+綠

Mera仲勁
點都係皇后

套野好易分係咪重要角色
長頭髮又唔紮起
個頭會喺海入面漂漂下嗰啲就係

鏡頭喎

大頭烏蠅同d水兵好型

直接著祖先果套都無咁樣衰

北美票房仆咗

Ocean Master 短髮wo

淨講動作鏡頭梗係Aquaman較出色啦
我指嘅係成套戲嘅cinematography,運鏡,色調個啲
呢方面三套戲都各擅勝場

d打鬥 大戰 cg做得都幾靚,但老母個到諗起蟻俠2

所以咪輸

係都要拉埋marvel黎講

女主角幾靚

我無話佢炒 但救女主個下都估到係老母 ,如果最尾細佬殺左老母個戲劇效果正好多

成套野太公式
好多野都會另人諗起其他戲
但係砌埋又幾好睇

Atlantis有啲似star wars個Coruscant

套戲啲劇情啲位都幾正路 唔難估下一步
但啲畫面真係好靚

戀母情意結所以做boss

咁個細佬又未痴到咁
佢出發點都叫係為七大國著想

斷估最後都唔會畀人殺
應該都係坐下監，到大戰出黎幫下手咁
一係就再發生啲事另佢再黑化多啲

大戰死嗰啲士兵同海鮮就真係幾慘

音樂同氣氛輸幾條街我好BUY，一播pitbull D鳩叫我直程屌左出聲
但講鏡頭講運鏡真係完全唔同級數。溫子仁有幾場都拍到個鏡頭識飛咁
好似西西里呢場咁，WW同BP真係連一SHOT難度同完成度近少少都無

唔知會唔會比lex說佢入legion of doom呢

頭先睇完
好撚好睇

吓，節奏咁明快，點樣辛苦呀

唔止西西里
最尾場大戰都有幕一shot

淨係打鬥動作鏡頭會用相對長既鏡頭已經贏大量既荷李活電影
就算係打鬥動作鋪排得好好睇既CA2都係照樣搖黎搖去

屌你愛情片黎既 你叫毒撚聖誕點睇

老豆點都係戴綠帽

入場就聽到有人講 e..呢套係dc唔係marvel wo

btw 佢開場同結尾跟marvel一樣 開頭英雄漫畫鏡頭
結果就電影模型

成場最型真係拎完支屮係隻大海怪上雙手渣住call海洋生物幫手
同埋一開波鳩撞首艦

有冇講點解好似得佢一個可以同海洋生物溝通?
其實都唔係溝通 係好似antman咁

睇完我覺得其實aquaman都係廢 靠屈裝

個開頭係Dc 出先過marvel

走啦Marvel狗

你唔好講都係同marvel一樣打打殺殺 又有男女主角 又有奸角 抄到十足

仲要學marvel講英文？抄到痴線

最尾大戰個part真係靚到起雞皮

應該同漫畫一樣係搵Black Manta

其實我覺得手甲咁改得幾好睇....太似漫畫既話就好似Dr Strange 見雷神果陣戴番漫畫對黃色大手套咁....現實真係唔好睇 好似洗完碗行出黎咁

覺唔覺綠色手甲好似粟米綠色嘅外皮？
形狀都好似

好睇到癲 好有驚喜

不要再說了 我本身覺得好型架

溫子仁將Aquaman比人笑咁多年既能力變成咁撚屈機既能力
最尾控哂全部魚個幕epic到
中間見佢同d海豚同魚游水又係正到
我都想同海豚一齊游水
應該冇人再會笑Aquaman識同魚傾計

好似係某一個角度先似
但係我睇到一次就cannot unsee

西西里島靚鏡靚運鏡+動作返計出色
質素直逼MI,John Wick系列

呢幕真係睇到O咀
成個設計構思勁到

節奏太快唔俾人抖氣都會辛苦
我對呢套戲最不滿嘅就係佢一慢落嚟個陣
好快就用jump scare式爆炸格硬去下一場動作戲(仲要同一招用咗幾次)
大佬呀俾我抖吓氣感受呀啲character moment啦

鑄造三叉戟有bug

用佢個方法做出黎把野應該係平……好似冰格d冰咁

神奇女俠好睇啲
呢套劇情太老套
但特技加分，去左好多地方
女主角真係好正
其實係咪徐錦江做主角，比雷神仲似

男主型到仆街

聽日工刷睇早場

最後大戰見到d蟹腳打到飛甩
突然好想食長腳蟹

佢真係成個sequence擺咗上youtube
未加後期之前真係全部藍色得幾條友喺個parking lot度跑

啲蟹人好撚慘

我諗呢招應該得陸地先用到，所以Orm唔識都正常

最尾佢轉支野好似大聖爺
拎支叉個到成個水簾洞咁

有冇人同我一樣，見到阿哥同細佬打嘅第一場戰鬥。由阿哥一出場已經俾同族嘅人小到爆，去到臨尾連佢阿媽唯一嘅遺物都俾人打爛埋，果下zoom近jason個樣嗰時真係好想喊

其實點解得Arthur 可以同魚傾計？
照計Orm血統仲純正，能力應該仲勁架

呢套同avg3都係
唔知點解d神器都要鑄造

個人印像係鍛造(即係用舊鐵慢慢打成形)出黎係好過鑄造 (倒模)
好快google左下好似係都係咁講
又唔係要量產，點解係都要做個模出黎?

運又冇 冚家鏟
下半埸無拿拿發波瘟 亂撚到仆街 好on9
今季轉做羅賓漢 屌那星

錯po

車狗？

細個個老師轉係真係用手一下一下咁轉
你睇到佢點換手

去到最後aqua man支野基本上係就咁浮o係半空自轉

緋紅係女,魚女係女,所以係抄
黑豹係黑鬼,黑幅魟係黑鬼,所以更加係抄

抄鳩marvel講英文已經冇廉恥喇 唔明點解咁多人吹奏

係
得罪講句
呢個世界得Marvel有資格拍英雄片

淨係主角打奸角呢一點都抄到十足十啦

有無人覺得同MOS成個結構都勁似

一開始由老一輩鬥爭講起
超人老豆就打將軍 水行俠老母就打國王兵
跟住飛成長片段 能力覺醒
之後救下人 跟住就鋪下危機線
最後大戰
MOS係做兩族橋梁 水行俠又係做兩族橋梁
兩套都係對付自己族人
兩套都係話有能力係要做英雄 唔係做霸主

主角

就快有畫面已經係炒marvel

抄

快啲搵套有咗嘅畫質同動作場面嘅日本戰隊片嚟睇吓先啦
或者嗰啲低級cosplay笑片,片名?

點解咁多人話劇情老土但黑豹嗰時明明又無咁多人衝出嚟講 明明成個方向都一樣
我本身知水行嘅起源故事,都知老土,
但佢成套戲個flow同流暢度都救返晒啲老土感啦
反而黑豹

咁呢套真係似套用2018年技術整嘅8,90年代動畫/戰隊片wor
咁整法唔係壞事嚟,但有人唔好呢味好正常

黑豹靠Kilmonger

但點都未到低級cosplay笑片啊話大佬

Patrick Wilson 好撚型

一吓戲劇效果
但推翻晒細佬成個人設

個格局都幾似
不過production value高十幾個level咁解姐
再一次強調唔係踩呢套戲
低級cosplay片有時都可以睇得幾過癮
但真係not for everyone

點解感覺好似好多大片炒埋一碟咁？

似star wars (白兵) + iron man (整甲) + 異形 (海怪) + 雷神2 (兄弟鬥)

個細佬一講叫我OCEAN MASTER 即刻有人笑

個人覺得好睇過avengers 3多多聲
兩粒幾鐘都好似好快散場咁

...都幾明顯

整甲嘅源頭點解唔係追溯至batman先
兄弟鬥點解唔係追溯到溏心風暴先?

又係marvel贏

阿特蘭提斯人只係受到特殊能量進化左既地上人
得初代阿特蘭提斯王同Arthur可以同魚傾計
可能係因為佢地身上果種能量比例or異變細胞比例同其他人唔同先做到
Arthur就老母同地上人通婚balance返隻比例出黎

其他阿特蘭提斯人就好似貴族咁不斷通婚 冇左果種比例

特技靚就好靚
但係有冇人覺得啲服裝造型好假 有浸特攝味...

劇情都還可以啦
但人物特技動作真係型撚到 超正

Aquaman is swimming right alongside its box office tracking. The James Wan film earned $28M in its first day in North America. That total includes $9M from Thursday night showings. This puts Aquaman on pace for $68M for the weekend.

大陸就黎收16億人仔

水行俠後勁唔差

係囉
屌我左一半多d急尿
都死忍到完場先痾

呢個真 劇情演技對白真係好娘 睇到好辛苦
但係其他位又睇到好爽 諗諗下
superhero片嚟講 其實又幾好

有冇人睇時發現Mera 句welcome home 冇左

劇情係公式
但係佢一路推進公式劇情又有一路：
1. 講男女主角心境變化
2. 建立男女主感情
3. 交代其他人物性格
4. 介紹海洋王國背景同現況

仲sip左少少環保議題
成個安排真係好好

啲士兵除左射唔中之外邊到似白兵？
Ironman係由0開始整，佢係壞人reverse engineering再改裝
海怪同異形差好遠wor, 擺明係超人/Pacific rim 啲怪獸
兄弟關係同Thor & Loki又係差好完

佢啲劇情係好多戲玩過，但係你啲例子全部都唔中point

Cg麻麻，由其開始無耐細佬同mera老豆開會話打陸地人嗰段
啲海馬鯊魚真係笑咗出聲
沙漠雖然話係實景，但一遠鏡真係好假，唔知點拍出嚟

但aquaman同mera帶燈跳落水嗰幕，真係拍得好靚，隔咗幾日都好深刻

如果講整體，我覺得呢套好過ww，佢每場打鬥都好好睇
連一開始aquaman阿媽打嗰場都好型
係配樂比dc其他戲差少少咁

吹毛求疵系列：

一開始老母受左傷，件衫應該穿左
到佢返去嗰陣好似新嘅一樣？地面科技同材料夠整返件衫？可以整到新嘅一樣？

定件衫本身夠彈性冇穿？
---------------------------
點樣由沙漠中心去西西里？
---------------------------
明明支野有5條野點解係都要叫佢3叉㦸？
---------------------------
有讀下曆史就會認到邊個石像打邊個？

初代阿特蘭提斯王好型棍子

因為射唔中所以抄Star Wars

好睇喎
條女又正

追加：

坐戰機(?) 逃走嗰陣死左幾多平民同傷左幾多建築？ 啲流彈爆完又爆咁

五星戰隊
蒙面超人囉

你心目中想拍到點高級？

非洲嘅蒙面黑豹，畫質同動作明顯一流

其實有樣野真係無得否認 個爭奪王位同黑豹真係大同小異

但就係因為唔熟水底 我地會覺得水行俠輸係好正常
細佬贏都好應該

但黑豹明明自己地頭都打到柒一柒 根本就係單純技不如人

之後成套戲個感覺就係
其實大家都係好多人幫
但係最少水行俠最少有付出過去搵海王戟
黑豹其實係無咩付出過 單純就係一個二世祖

我真心覺得細節決定咗兩套戲一個好一個壞

地心探險記

其實覺唔覺dc d英雄唔係好夾咁

唔似一隊team

坐船入去咪有

天生

我尋晚睇戲個陣聽唔到呢句

啱啱睇完 有呢句

首Ending好好聽

咩taste?

發現幾套英雄片都用移軸鏡做片尾，black panther antman2同依套都係

地震咁款

廢時俾你睇到穿崩位

我老豆一直麻麻地英雄片 但大部分都有睇
但睇完水行俠之後覺得以往無一套比得上
本身佢最鐘意ww
因為條友好鐘意戰爭片

劇情正正路路
應該係華納打算將DC 嘅英雄陽光嘅一面擺返出嚟Sell 返入屋

不過有個位好嬲
個End Credit 動畫播流行曲 冇晒氣氛 嘥晒成個動畫嘅設計

準備第二次睇

世伯都鍾意gal gadot

係

水族館果幕全部魚係細路Arthur 後邊果幕
真係有大海之王果種感受

套戲比人感受到大海有幾宏大同恐怖
Talk to fish呢d比人一直笑9嘅能力係呢套戲入邊完全變成霸氣嘅能力

片尾果首歌叫咩名 幾好聽

everything I need,我loop咗唔少次

返去loop

cls 黑豹俾人屌到反皮啵 又nigga又盛

kiss 戲放煙花係咩玩法

水族館嗰下zoom out型到仆街

叫nigga都叫反皮
咁真係nigga做咪叫nigga

隻碟都有唔少配樂係好聽

第2個彩蛋係乜？急尿無睇

温子仁玩法

好正喎kiss果下 起雞皮

好on9啵 一路轉一路放煙花🎆

例如邊首

咩叫真係nigga
你明唔明nigga點解

死黑鬼囉

認同好花

各花入各眼啦同 gotg2 yondu 死果度放煙花差唔多 幾靚

無諗到深海可以拍到咁光咁似開party

兩部都係膠戲，所謂去搵其實同自動導航去三叉戟冇咩分別

Arthur
Reunited（一播成個重遇畫面出翻黎）
動作果幾首反而好麻麻
最好已經係permission to come aboard

深海奇遇記多過水行俠

見到個細佬話要同地面開戰,就諗水行俠點解唔搵超人

意大利果段以為睇緊變形金剛

一出Superman即刻滅國

最後都係揀Aquaman
紅髮Amber Heard直頭係有仙氣 再加埋Nicole Kidman世界級特技整容

淨係D女已經屌打左黑豹了

女主角係幾靚，但個女王又好似膠膠地啵，

好彩依家冇搞上水面 超人唔出場都仲可以自圓其說

特技整容係咁

係
諗起不義 成個阿特蘭提斯 攞起放去撒哈拉

講cg差果d可唔可以唔好再用實境地點做例子

個沙漠係實境,個西西里都係真㗎

水行俠搵到支叉後可否單挑電影版荒原狼？
btw佢水底隻大怪獸上唔上得水面

最後上左水

係咪可以期待遲d地球有咩大事 水行俠可以叫隻野上水面幫手

爸打睇開漫畫喎

有冇人知黑鬼改裝自己件裝備果陣播果首歌叫咩名?

我頂唔順啲假髮 界都無蚊好
Tangles都未梳順 好似cosplay睇到好out
去trench路上suppose要歷險
用titanic陽光覺得好唔順個flow
條女啲對白又似舞台劇

不過今次啲打鬥戲真係好好睇
除左最尾大戰少少亂外
比深海魚圍攻嗰幕真係即刺激又美觀
好似細個發嗰啲惡夢咁

下集有可能斷手

係sicily屋頂跑嗰時 啲配樂令我以為係mario

啲cg勁到
啲海戰啲毛髮，皮膚，仲要成千上萬咁render

我發現左JL同Aquaman設定既bugs

JL 時，Mera講佢父母死左，由Arthur阿媽照料；但Aquaman入面佢老豆冇死，亞瑟老母響Mera好細個時已經入左地心

仲有一點，JL 亞瑟支初階戟問Mera拎，但Aquaman係由細拎到大

呢集個時間線係JL前定後？

dceu就係bug既存在

其實atlantis要將人類趕離海洋真係無難度
狂推海嘯掃平海岸城市加軍港，再鑿沉晒人類船艦
人類就算想空投核彈都唔知投去邊
話就話有大超，但atlantis有魔法加無太陽，佢落水打完全無著數
好想真係睇場海陸大戰

真人上連登？

Cold Breathe

jl mera係話父母打仗，將佢交托女皇照顧
戟就應該真bug

Mera jl果句好似唔係話佢父母死左
Arthur 係問need sth from you 無明確講拎咩 可能拎套suit姐

冇期望下睇好有驚喜

真，呢首真係loop左幾日

不過件suit 響正傳都冇出現過

有無睇架
師父教Aquaman果度咪講左阿特蘭提斯人入深水
曈孔會adjust返
好少量光線都可以睇得清楚囉

西西里唔係cg咩？
定得追逐係，水泉同石象係實境？

啲動作場面勁有逼力,好體現到力量感,呢套真係蝙蝠俠後最好睇既DC電影

上面有人post咗西西里追逐making of條片，大部分實境加小量cg拍成
溫子仁講得好投入同開心，幾好睇

最後水面單對單決戰好chok

spotify 狂loop

正到喊

我都咁諗
或者叫wonder woman 叫班女人準備定

突然覺得mera同小美人魚好似
大家都係鮮紅色長髮
小美人魚係綠色尾
Mera係綠色衫

西西里打完醒翻佢都有咁同mera講

Nolan Batman
MOS
BVS
WW
JL
Aquaman

sorry
我miss左
佢同mera講乜啊

加埋
sa

ss

唉，希望Joker 生性救番DC壞人系列

通知地面世界預備

當睇到Mera叫Arthur救地上世界嗰時，就諗緊Arthur會唔會爆句i can't save the world alone出黎

叫Superman出黎攪掂哂

其實超人係咪有全球聽力？佢知唔知海底打緊杖

如果聽到既話其實喪鐘救lex出黎已經玩完？

剛剛睇完
幾鐘意啲鏡頭運用
一開始女皇 西西里島都好好睇

缺點去到最後埸面好大
但對眼好累
打boss無咩壓迫感
故事都係老套 無咩感覺
係到諗如果最後個宰相反cup會點
因為好有奸角feel

作為英雄開始作品算唔錯
佢同ww都好好睇

但要比復仇3
就比唔上
真心震驚同合作技非常好睇

推爆轉2繼續啦

但最後大戰
Aquaman 好睇過Avg3好多喎

咪玩啦
亂到9彩 最係係甲板轉幾下收工
同雷神降臨加合體技打boss
最後灰飛煙滅 差好遠啵

avg3 最後大戰唔係雷神救場睇到個人好high
其他都一般般
真係睇賽跑邊個快d 咩

有全球聽力果個係之前個model版。

mos版冇左超強聽力，有嘅話就會聽到自己老母喺邊。亦會聽到輪椅入面有特殊裝置運作聲。

mos版係撞聾嘅!

重睇
mos版有超強聽力
只係lex用左某種物質格音阻住超人聽

我夠膽講model版同smallville版個超人都可以係視阻隔聽到。